圍爐區

有無人成日都想做好好多事 但做落發覺自己有心無力 有時變左好心做壞事 寧願安排少d野俾自己好過
個人又優柔寡斷 又敏感 容易被事情影響情緒
又怕麻煩到朋友 但其實好想搵佢地
講到1999 總之好想改曬佢

咁你想點撚樣呀

垃圾

我明

我三張中都改唔到

做到一半唔滿意，最後放棄左

跟住繼續loop